呢場仗一定要贏 面對極權 我哋已經再冇退路

推

連仔